潘書韻生於這個地方 稱呼叫Miss Pun（稱呼搣時潘）

來到Pateron賣咸相
唯有Miss Pun有屎眼轉吉凶

又

又嬲

嬲你唔請我食薯條